基沙文今季留隊只為仗義 未來還說不定

基沙文被問到未來是否還會留在馬體會的問題時說：「誠實的說，我不知道。新賽季我會在這裡，但是之後會發生什麼，我們再看吧。我覺得現在談論一年之後的事情也有些荒謬。」
「我留隊主要是因為轉會禁令，馬體會現在比以往更需要我。現在離開太卑鄙了。如果我用那種方式離開球隊，我就不會成為今天的我了。」

呢條友仲煩過樓豬

去獌聯啦屌

go mu la diu